有冇邊個有料皮膚科醫生推介！(心急人上

小妹嘅皮膚敏感困擾左我好耐
已經懷疑自己唔止皮膚敏感 睇左幾次醫生
好左一排跟住又再嚟料
究竟有冇得斷尾 有冇邊個醫生可以推介🙏🏻🙏🏻
感覺各位🙏🏻🙏🏻

謝

咩皮膚問題

皮膚病真係好難斷尾

我睇過金鐘卓健嘅皮膚科，個醫生幾好嘅，肯耐心同你講下發生咩事
你睇下自己嘅醫療保險有無包驗血果啲，驗血睇下搵唔搵到對咩敏感

今次係月中食完個放題之後塊面第日紅哂腫哂
眼又腫左 keep住好痕 條頸都痕 呢一兩日手同腳都生左一粒粒唔知乜 個肚同大脾位都好似有一撻撻咁

仲係學生有錢都想去驗 我都懷疑我會唔會對咩食物敏感

之前有冇試過？

張苗

之前從來未試過 對任何野食都冇過敏反應 之前既皮膚敏感醫生都係話轉天氣 抵抗力差之類

邊區

而家仲有冇腫同痕

依家腫都冇左 但會紅同痕 仲有係勁乾

放題嗰次有冇食過咩以前未食過

冇呀 都係食番平時食開嘅野
因為我都幾揀飲擇食所以唔會特別食啲咩新野

洗介乃

長沙灣青山道有個算平，但亦因為咁超多人

區德成
中環同旺角都有診所

生風疹？

今日諗住去睇多次平時睇開嘅醫生
仲係唔掂就去呢間睇
Btw 謝謝

自己都唔知咩事 濕疹又唔知係咪
但屋企人又冇濕疹之類

去睇皮膚專科醫生啦
貴係貴左d
濕疹多數都會出水
通常生風疹多

灣仔 麥展聲

你食粒治敏速先啦 又唔係長期 長期病患者先慘

你啱

邊個醫生？ 驗血要幾錢？
想驗好耐唔知揾邊間驗好